[猴<->俄佬+二輪]2017-2018 NBA post-season討論區(4)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

dlo係垃圾渣滓

Kendall Jenner and Ben Simmons Double Date With Khloe Kardashian and Tristan Thompson

Mola mola

咪撚話我猴大佬

其實howard同dlo 幾夾

兩個都唔想打pnr

從此大家都係網fans
圍爐

係咪啫係之前同芬妹個件黎

Yes

好撚尷尬

Ben仔識食呀

西門要廢了 日日掛住扑野

傻閪ben等含撚

諗諗下 其實黃蜂賺左
當初用Plumlee一個垃圾合同+1個次輪換Howard番黎
宜家Howard換到Mozgov一個垃圾合同+2個次輪
就咁就賺左個次輪

黃蜂又然

D猴真係好慘
以前可以單換LBJ
依家就俾人踢黎踢去，佢呢兩年都算係一個超曬班嘅藍領

mj係咪想賣曬所有人 自己落場打

win win 啦
下年nets 終於有機會玩過

發覺樓豬迫自己迷羅迷到走火入魔

鬼叫自己不思進取咩

咩喎

好撚gay

樓主同dlo都係垃圾

記得之前有罰球唔練走去練三分

個個夏天都叫哂春話苦練
但係又睇唔到佢邊度有進步

生仔就叻

nets仲會唔會有後續交易
感覺呢隊波仲係百廢待興
好好睇

本身諗住佢會trade up 都叫有啲asset
不過trade完食多8m就應該冇了

nets要翻生，起碼要多兩三年，要人無人 要pick無pick

我覺得nets係搏打起猴，換個future first pick返黎

lin,dlo, ok4 都係搏打得起就做巨星，唔得就當係綠葉球員，組定班底等星到

OK4 可能係NETS 到有正常workouts 之後
下季打得返正常水準呢

ok4 同lin點都冇可能做巨星啦 ok4得攻冇守，仲要地板流既C 對現代籃球冇乜用，要速度又冇速度，而且佢隻手又短到咁，呢d天生缺陷注定佢唔適合打2018年既NBA 嫁啦，當佢廢物版Big AL 咁用囉

lin 就心照啦，做華人巨星都ok 既

ok4有機會做到垃圾級爛豆腐，關鍵係要有水平以上防守同有三分射程，不過都凍過水嫁啦

lin 其實做個all star都得既，但佢而家傷多過打，我覺得佢轉型打第六人仲好

OK4 我覺得 得spurs可以救到佢...
LIN唔傷的話真係唔錯....
實力係頂級role player ~ all star 之間

Rudy Gay都簽Puma
睇黎Puma想all in

得少煮最大機會成才

都好窄，不過呢三個入面最大機會可以爆發既都係笑煮

mo la mo la
你地咁燈少主法, 下年仲想佢有20 5 5

睇來有10 3 3 都算好彩了.

LIN係賣波衫用

OKA4 係用來SELL 青春

HOWARD 係用來鬧球隊增加士氣

仲有唔入季後賽, 要坦必備., 破壞球隊節奏同更衣室內鬥大會必然正選

安爺爺有package俾個時應該trade kawhi走
蝕左添

無預到講到咁死

跟得Kobe 無個好人

ki PG kawhi

跟得kobe 都預左學埋嗌trade me，不過最後都係唔會走

蘇州過後無艇搭

KI

我係RC扑左鎚啦
只可惜我唔係

好撚彩幾年前6換1無人理

季中我已經咁講
但俾人話冷血反骨仔同kawhi唔係咁嘅人

如果package有tatum 既話點都換啦

邊六個?

不如齊頭七個, 雪姑七友嘛

個人唔岀聲，令好多人既觀感係毒撚好仔

我覺得有
季中tatum都重係要估估下嘅程度
但而家安爺爺要trade老連都鋤你一筆先

由失聯個下已經要準備trade個人覺得
會俾到人嘅感覺係反骨仔養唔熟
尤其睇過lbj kd pg13 ki之後
所以個下先開始睇塞嘅波咋嘛我

KD 高登年代J爆

Nigga 信唔撚過

背後一大班人要養

分分鐘而家kawhi個傷其實好撚嚴重

有無機會成真呢，呢張相

湖人四巨，
ｂａｌｌ ｌｂｊ ｇｅｏｒｇｅ 可愛

波士頓原班人無病無痛
勇士簽anthony davis
火箭送走壞人簽安東尼
76人簽麥高倫
活塞簽獨食鬼湯馬士
馬剌用可愛換b仔同日本仔古司馬

冇可能

邊支無可能？

二哥唔係用全形字嘅

我唔信AD會去湧

咩叫全型字？

用手提１電話。打

表弟去湖，咁ａｄ走唔奇喎。

如果勇士出ｋａｙ ＋ ｇｒｅｅｎ 你制唔制？

ｋａｙ ＋ ｇｒｅｅｎ < 出走的話肯定兩個都要max
ad 可以換更好既野

海鮮波

all go lakers la diu

Dedmon留隊

Bos 最右果個係乜水

你講乜撚

Bamba?

打鳩我囉

道歉

馬剌出品必屬佳品

邊個黎

要除衫露出胸部道歉是常識吧。ＪＰＧ

走左唔好返黎啦

有三隻指環，乜都夠啦

打波求財啫，你估同你過人世咩？

完約過嚟爵士再攞多幾隻ring

諗起你老婆張露點相

樓豬好重口

？＿？

想當年KD 都曾經咩住書包去記招比人笑毒能，人會變月會圓，冠軍同FMVP 都攞過，仲留 spurs 做小弟咩

馬刺大佬擺到明係佢播家下

parker 果d 老屎忽先係，佢地一日未退，一日都仲指手畫腳

今晚幫柏加同禿頭封棺

Jed thx

你睇季中佢地d 言論就知佢未係真大佬

波波同TD一齊去紐約，kawhi 團隊拒絕見面，波波一個人飛聖地牙戈，kawhi 拒絕見面。

真係得pop頂到
如果我死左個初戀情人老婆
重要俾件蛋散咁激嘅
Trade佢去kings換卡達叔叔好過

肯出聲未呀屌

佢出唔出聲都多數走架啦
有分別咩
我比較關心換到咩啫

係 不過見到佢聲都唔聲就好炆

見到pop真係心傷

Respect Pop

主要係佢重忍到個下好野
安爺爺俾人咁逼宮應該季中就殺哂所有阻9住佢嘅人

屌你老母Kawhi

本身都好鍾意Kawhi

依加食屎啦

同埋kawhi唔理係佢定佢舅父咁玩逼宮嘅
佢同走左都冇分別
你咁玩你都壓唔住個更衣室
當tp真係帶諷刺咁講佢單野（更何況全文黎講根本冇）
班隊友要忍到季中後期先爆嘅
更衣室入面算俾足面佢

湖人肯出波+ingram
我唔介意幫潮食釘+全部爛約

明天會否有大交易 ？

如果波同ig係馬刺依個organization度打波

我真心睇好波會上到Jason kidd級而ig可能係pippen

波重死過kawhi
佢背後個個人更加養唔熟

壓咩啫
你家陣分分鐘成個更衣室除左LMA都唔夠可愛有用

咁係長期以來嘅問題黎
近呢幾年都冇咩高pick係咁上下

所以有咩必要理咩更衣室
當然你仲要理咩所謂馬刺文化就另計

G持kawhi 離開馬刺，證明自己 證明25杜講既係錯既

而家多多pick都要

波波都唔見 真係仆街黎

算啦
起碼佢都有份出力攞冠
而家咪當冇拖冇欠

等睇波波 射落海

你話lbj 25個啲以前冇幫母隊拎冠就走嘅真心會扯火
但kawhi真係可以大條道理同你講冠都幫你攞左重想點

理性討論
有邊隊可以射佢落海，有令自己有番揸拿

睇下熊仔會唔會腦缺腦攞4pick換一年使用權
最多幫埋佢食怕爽死

恩師都唔見

鬼佬冇呢啲野啦

定可愛一個無呢味野

聽朝7點直播選秀 (不會有現場片段)
到時youtube同連登兩邊吹水
番工番學既巴打可以開youtube出黎即時討論下
希望今年多D人睇我Channel啦

順便repost以前整既4位新秀片，謝謝

有冇都係走
冇太大分別

Lbj,25果D起碼有執行合約，打到完賽呀。

可能年資淺
有印象嘅
都係kg因爲提攜佢嘅教練死左
係佢車位喊最有印象外
對上已經係d will迫走史隆

Kg當桑達士老豆咁濟。臨退休都返木狼教城城你就知

如果係早十年既波波 的佢去阿富汗操練都似

公道

樣衰分手都算無拖無欠既

起碼都拎過冠軍

換到Beal 咁上下既偽all star 都即deal

完全唔覺係 Leonard 果邊錯曬
d media narrative 真係勁

起碼可愛算top5球員

點都要多個first round pick la

對方有個岩岩死左老婆既老人家，觀感點都係同情佢果邊

只可以話咁放風嘅手段
Kawhi舅父間野都唔慌吸到咩客

同著眼點係換到咩
用一個未來換第個未來啫都係

而家更加覺得kawhi唔會打返以前個水準
馬刺應該盡早散貨

MEDIA仆街一回事

佢自己完全唔出聲連見都唔見就冇得甩啦

睇埋draft個po
突然醒起呢啲係隱瞞medical report嘅手段黎

波波退休啦

留意到普遍台灣都係評ayton 頂級二佬

（未睇哂）

防守嘅野
好睇人
城城練到而家都係垃圾

正式option in 未

今年都算大年

個無爭議竟然比人評係頂級二佬

真係開左波先敢講

老實我睇kat > ayton

當值狀元

ayton防守仲差過kat大學個陣

If MB = 奧拉祖雲
Kat = 上將

Ayton = 伊榮

非打法
純粹實力檔次

咁講

防守依D野真係講唔準

屌你老味城城大學賣防守
上到NBA食撚左屎
今年先好返D

Hoodies melo

馬刺 FO 咪一樣有放風
Pop 直頭係媒體面前 passive aggressive 攻擊 Leonard
呢件事上完全唔覺 Pop 無辜/慘

近日，據灣區記者Tim Kawakami推特報導，金州勇士很早之前便決定不與Nick Young續約，所以尼克楊非常有可能成為勇士衛冕奪冠後第一個離隊的球員。

好想勇士留佢
團隊氣氛一流

就在這檔ESPN的節目中，Wojnarowski透露了Leonard逼供的內幕，「第一，是馬刺對於他的傷有了誤診，這讓Leonard很沮喪。還有，就是馬刺的一些評論讓他很憤怒。Tony Parker說自己的傷病嚴重到是十倍，但依然會出場打比賽，Popovich說他應該為團隊出戰。這些話都讓Leonard非常憤怒。所以，Leonard在和馬刺私下會面之前，就公開要求交易，可見他的怨氣有多麼大。」

好野番湖人

Leonard 兩日前先見完 Pop
唔主動同媒體講野我又唔覺有咩問題

當然你可以話 Leonard 應該同馬刺 FO 保持聯絡
但係企係 Leonard 角度，馬刺隊醫誤診左佢，搞到兩邊關係惡化
馬刺唔單止無修補關係，仲係媒體放風破壞佢型像
佢覺得馬刺 FO 背叛左佢，所以咁 distant 其實可以理解

但個傷究竟係點真心耐人尋味嘅呢
去到隱藏medical report嘅階段嘅
都應該會出術

其實好撚伏

佢傷肌肉分分鐘永久傷咁黎

當然如果係安爺爺嘅
Kawhi晨早就唔係到lu
例子有it9
當然細節位甚至級數都唔同
但都係傷去咋型要大約之後有正package最後就唔見左

係出黎隱藏實力都新隊
定伏9人真心冇人知

放心安爺爺會枱價

真係估唔到 Swaggy 融入唔到勇士個套

有無 source？

我Buy你 城城大學無進攻架大佬 最多得射波

主要係懷疑論
慣性交易技倆
因為今年大把新秀玩呢下野打算唔俾人pick走
然後會諗到交易都可能會用到
利用評估落差去bargain 更多

Season 打得幾好呀
有時放下冷箭
單防都守得幾好呀

下年去箭

爛網同猴傾買斷

又中

候降薪去邊隊

去湧啦，真係訓住贏。

foj+kawhi+pg+ball都打唔贏湧

連籃板同rim protection都有埋

求鳩猴去騎士

我估波士頓

求鳩猴去湧屎，提早宣布總冠軍封盤

勇士佢唔做 pick 嫁 wo

等睇終極 FF，湖人可以丁返幾日

C: 底薪𤠣
PF: LBJ
SF: 可愛
SG: PG
PG: Ball

Pg 唔係it狗咩

it 會比 curry 放題，J 嗰陣會俾人串

唔駛佢PICK

搶板啦屌2.0

咁用IT狗換第六人吧。

要一個廿分既，大飛Ｌ ＷＩＬＬＩＡＭ吧

可能為左啖氣，去騎士

力羊底薪去湖

ＰＧ ＢＡＬＬ
ＳＧ ＧＥＯＲＧＥ
ＳＦ ＫＷＡＩ
ＰＦ ＪＡＭＥＳ
Ｃ ＨＯＷＡＲＤ／ 表弟

６人 ＹＯＵＮＧ

掂哂

猴子就話底薪，表弟點樣簽

又同二哥認真

kawhi: spur told to trade with cavs becoz of lebron and lakers

lbj to Spurs

我估唔係互trade

如果係kawhi with lebron

無睇到呢單

邊到見

我一向充滿幻想

不過令Myers無奈的是，現在聯盟29隊都不想賣給勇士二輪選秀權了。聯盟一位球隊總經理在私下里是評價勇士的：“如果有人今年再賣給勇士二輪選秀權，那麼他應該去好好檢查一下他們的腦袋，是否出了問題。我認為一旦勇士首輪選完了，當Myers打來電話的時候，大家都不要去接，千萬別賣給他們了。”

咪忘記ｐ ｇｅｏｒｇｅ呀大佬

搞笑

猴

樓豬

cant join you im sorry...

而家聯盟班垃圾gm 圍爐 歧視返d勁gm 比pick你都唔識選同養啦 ，講到人地出術咁

？？

夾埋唔同佢trade何嘗唔係手段既一種？

其實上年都諗緊 點解咁撚on9就賣用錢賣pick比宇宙隊

有佣

都係Jordan bell 叫似樣
Mccaw成碌柒咁有咩好講

底薪戰士

不嬲次輪可以用現金買，自己眼光唔好就怪人

明知佢pick人勁都比pick 佢，想永續勇？

正如我湖比人針對一樣

ｃｐ３來唔到一世無ｃｈａｍｐ

一年入面次輪一大半都空氣

人地選到屌人選到好無必要

小牛有無機要候

唔係話屌人選到

但自己廢咪合謀唔比佢玩 lor

咪撚浪費人啦屌老味

去鹿

等等先

draft pick完左啦？？

停咗喺湖人25th pick

原來pick緊我都無留意

又唔係老馮要賣比你既

大腸搵邊個做PG
Chriss同Brender走得啦

76人本身諗住用豬打包pick換波特

決定反數字人
賤過狗

垃圾連登

真

有無可能呀

見到The Athletes出 不過睇返應該fake

4 year re-sign Epay
Brandon Knight

melton 第一年打唔打火箭 back up pg 好似唔錯

無留意開 有無人講解下76人發生咩事

成個76人關於大橋既流程係
係第十位考慮到best fit to the team選大橋已pass MPJ
大橋同佢老媽係鏡頭前慶祝
球迷慶祝
去到第十六位無啦啦主動打俾太陽話trade
Deal done
球迷吊爆
官方係Twitter IG Delete post
Brett Brown出黎話 I love this kid. I love his mom. I love his coach. This was a great opportunity. Smith was our 1B. And there’s the 2021 pick... when high school players could be allowed. It could be the asset that gets us that star. WE ARE STAR HUNTING.
跟住仲要係另外個pick又選guard 咩玩法？

喺draft個po抄過黎

MPJ吹到咁多隊想要但跌到比雞塊

皇朝開始

養唔掂 送俾同岸對手 打返起
個劇本已經出左黎

係養唔掂 直接收皮 金塊又第九

Lonzo Ball 的弟弟LiAngelo Ball 沒有在今個選秀會被相中。

據Yahoo Sports 消息，Lakers 會安排LiAngelo 加入夏季聯賽隊並「測試」他的能力。

一簽約潮人就玩完啦

簽2way都無咩所謂
條友天賦就無架喇
不過心態幾好

做新巨星囉
淨係最尾射FT個時先拎佢出黎
如果佢FT係準既話

ball pg leonard lbj howard

爆撚曬cap啦，係要依d架啦

呢個陣 要換左walton

mike brown 教應該ok

ball 唔係幾岩

佢都唔進攻架啦是但

防守鐵壁is ok

禮炮團無三分 滾

邊個無三分．．L。ＢＡＬＬｌ兄練好１手勢下季就起飛得分王啊.

ｈｏｗａｒｄ唔練罰球練三分練唔到唔１緊要
三分線入樽就得.

Ｓｐａｃｅｊａｍ聽過未啊兄台．

樓上做乜撚野

有無人睇好出年一線鷹手感隊?

試下德國狗換唔換到隻底

唔睇名以為二哥黎

夫子 二哥
玩具台左右門神

岩 見到d人一面倒屌kawhi都呆左 以為會有d人支持下佢

又幾似wor

2018年選秀大會告一段落，Vince Carter作為解說嘉賓親臨演播室。在與解說員相互交談中，Carter透露出下個賽季將是自己職業生涯的最後一季，2018-19賽季結束之後他將選擇退休。

岩岩岩你老母，而家風氣真係唔好，唔鍾意就扭計話trade me, 又講到明唔續約威脅球隊
真係屌你老母而家簽約根本無咩用，不過下年球員搞到好似自由鳥咁唔撚駛簽約，d 球員今日想去呢度打又得下個月去隔離隊打又得咁啦cls

主持人問Wade：「現在必須要靠超級巨星組團才能拿下總冠軍了嗎？」

Wade回答道：「現在你必須這麼做，我是造成這一問題的因素之一，當2009年熱火決定組成三巨頭時，我、LeBron和Bosh聚在一起，這讓比賽發生變化。球員們都清楚他們的實力，我認為（抱團風氣）不會緩解，甚至可以看到下一代——我兒子這一代——球員抱團得更加緊密。」

Go 速龍？

去湧算啦

這一切鬧劇讓馬刺名將David Robinson都很不開心，最近在接受採訪時，Robinson把Leonard噴了一頓。

「我真覺得Kawhi該長大了，他是領袖就應該承擔責任，作為球隊的門面球星，他這樣保持沉默真的好嗎？他得發出聲音，讓別人聽得見才行。」Robinson說。

「我相信Kawhi是很尊重波帥的，反過來波帥也是一樣，這是非常關鍵的。就看他們倆能不能談攏了。但我知道在這過程中是有很多雜音可能產生影響，所以誰也不知道結果。」他說，「但去年Aldridge也有不滿，但跟波帥坐下來談好和解了。」

反正，Robinson認為Leonard現在這個態度可真不像球隊領袖應有的樣子，「如果他真想成為全聯盟最全能的球員，那必須得有個領袖的樣子。LeBron可不像他那樣，就坐在那裡等人找他談話。Kawhi對我們球隊意味著太多，我們都喜歡他，也希望他能留下。但他需要成為能夠掌控局面的領袖。」

Howard 一眉 kd 浪花 ai vc

風頭火勢咁講野係咪傻

而家反而又冇咩所謂
講唔講都係會走

唔講咪俾media 越吹越negative
喂大佬平時佢野都唔講句，而家點都出黎講下protect 下自己係應該，除非佢都知自己理虧唔需要交代

當今世代做gm唔冷血都做唔到gm只可以講
所以安爺爺係我偶像

Howard 放左風返Atlanta

咩玩法

斯德哥爾摩症候群

Brown：我們在追逐球星，2021年首輪簽可能作為交易籌碼

Part住吹羊入playoff

姐係jabari

你開心就好

我愛DLO！我愛DLO！

為表誠意改返個有dlo既名啦下話

Dloading幾時先Load完

我都想，但有d ac唔可以暴露

下季Dloaded

屌你學友似咒鳩少煮死咁

Load完會進化不如叫DGenerated 啦

講個死人做乜

邊個死咗

二哥

咁關平點算

我照顧

無得課金

課咩金？

王者榮耀

大隻恩地哥

唔知馬刺完全唔願意同湖人交易，講緊係傾都唔想果種
會唔會令 Leonard 更加嬲

Woj

Dloaded

傻閪肉碎

果然鹿啲人都重口味啲

迷鹿既人都重口味

屌原來太陽pick條橋貢勁

多謝76

Say like you dun like it lul

好彩我迷帕

其實我係想話你

我愛你

唔要howard，諗住要考辛斯

邊撚個考辛斯啊屌你

德馬庫斯·考辛斯

繼「海軍上將」David Robinson之後，Bruce Bowen也在節目中痛批Leonard。

「Leonard就沒有任何一次站出來說話的。你知道的，他起碼得說，我真的很喜歡留在聖安東尼奧。或者，他也可以說，我真的受不了在聖安東尼奧所發生的這一切了。但他什麼都沒說！一次也沒有！」

Bowen繼續表示：「好吧，我認為他得到了一大堆不好的建議。但事實上，他在聖安東尼奧得到了保護。所以，他純粹就是在為了離開找藉口。他先是說，自己被誤診了。問題是，你在這裡拿著1800萬美元一年，你這一整年基本上都沒打過球。你是這支球隊的特權球員，但是你卻說他們壓根沒有把你放在心上？你這是在逗誰呢？」

JJ Redick曾和Chris Paul一起在快艇效力4個賽季，日前，Redick在自己的節目中和爵士球員Donovan Mitchell大談Paul打球的一些爭議點。

「Paul打球那種小招數，很煩人，對吧？」Redick問道。

Mitchell：「沒錯，而且他話非常多，一直說啊說，各種說，他就把球往空中一扔這樣。」

Redick：「他一直衝裁判喊叫。」

Mitchell說：「我告訴過Paul‘總有一天，我會給你一個技術犯規。’而那會是我在NBA生涯裡最開心的一天。」

Redick離開快艇後，也曾對Paul有過一些耐人尋味的評價，不過並沒有說得太重，當然，在自己的節目中他也不可能說什麼更勁爆的話，最後他還是表示「我愛Paul。」

「他是我兄弟，」Mitchell也表示。

Redick：「但他打球有時候真的有一些他X的招，這真的讓我很鬱悶，讓我搞不懂。」

爹媽咳斯 咳神斯

當值會唔會連summer league都唔打?

練習賽出嚟教kawhi打波

直接一打一

騎真係好想要walker咁

快d 多d 人出黎屌kawhi 啦，咁場戲就更加好睇

Cavs 'continue to explore the possibility' of a deal for Kemba Walker

窮人版kyrie

Report: Rival teams expect Paul George to consider 1+1 contract with Thunder

Expect吾皇走既話要佢黎做咩

巫師打成咁，走都應該既

SCHORDER <> Vucevic

summer league幾時開？

LiAngelo Ball was never considered a realistic NBA prospect, but some held out hope that his brother Lonzo's Los Angeles Lakers might offer him a Las Vegas Summer League invite.

That will not happen, the Lakers told ESPN's Ramona Shelburne.

二波summer league都冇

好欣賞大波，二波同三波都係柒頭，但大波咁生性同成熟

就算唔走

更衣室點面對

Walker wo
唔係wall

Carmelo Anthony does not intend to opt out of his current contract with the Oklahoma City Thunder, according to a person familiar with Anthony’s decision.

同埋玩到咁大啲名宿講唔講呢啲野都冇咩分別

忠誠

Howard 係咪會去湧或者塞

如果佢去塞既話 Celtics 就齊陣

去湧既話就輕鬆奪冠了

去湧嘅
一係可以成季唔睇因爲唔會有隊贏到
一係佢嘅性格會搞散成個更衣室

性格有問題 我媽媽都champ

可能kerr 治到佢

佢去湧既話 唔係仲會爭做大佬啊嘩

主要佢嘅性格問題
不思進取
成日玩玩下
唔認真
會咋型

鳩拋比佢都得啦
space多到

廢鳩一定屌到佢仆街

強化版2010年魔術
搶板啦屌

CBA丁丁再打SUMMER LEAGUE 76人網隊獨立俠有意提供機會

點止強化版
10年 pg sg sf 比得上湧？
除左土佬有得傾下

會唔會有正選打

佢打正選
每次開波都係佢9衝過對面入底
咖哩佢地一過半場就射得

都係去搶板啦

如果佢肯認清自己既位置
一定仲有貨交

係睇佢甘唔甘心去痴冠

鳩猴係湧嘅使用說明書其實好易
入底搶板
搵到人傳
再loop

同McGee 差唔多 但佢仲要勁過McGee

冇腦黎講佢更甚mcgee
因為mcgee 知自己冇腦而去聽人講野去做
而鳩猴係唔知

我國強大了

suns可唔可以淨係留ayton同booker
其他拎晒去trade
見到其他人(除左jj)都唔開胃

Doncic 77

大橋都唔要？

Trade返去76人

2021熱火個pick 太吸引了

On9到震

猴明明仲好勁
但成日俾人睇低

佢肯做返黃金工兵咪冇問題啦

DH去勇既話 第4節尾一定唔出得

3節勇都搞撚掂啦，第4節變垃圾時間

屌你馬刺班fans好撚中意用團隊精神文化殺鳩人
人地想走咪走 唔出聲咪唔出聲 冠軍都幫你攞埋 冇拖冇欠啦

黃峰打得唔錯

抵啦

覺得猴去到勇會連罰球都識射

美國記者Jonathan Givony在參加一個節目時爆料，去年夏天手握首輪第11順位選秀權的黃蜂隊，本來應該選擇Donovan Mitchell，而並非Malik Monk。

「我本來以為夏洛特在選秀大會的選擇會是Donovan Mitchell，因為我記得我在他們的選秀作戰室中聽到的，是Clifford教練說『我們需要選擇Donovan Mitchell。』但是他當時的建議被駁回了，黃蜂最終選擇了Malik Monk，現在回頭來看黃蜂當時的選擇，還真是耐人尋味。」Jonathan Givony說道。

節目的主持人，ESPN知名記者也補充道：「Clifford教練當時是100%想要得到Donovan Mitchell。」

據著名NBA記者Spears報導，因為傷病原因，丹佛金塊在今年選秀大會第14順位選中的新人小Michael Porter很可能無法出戰今年的夏季聯賽，他甚至很有可能整個2018-19賽季例行賽都賽季報銷。

Howard仲有一定統治力，
但問題係佢需要球隊圍繞佢去run
做唔到佢要求，就會扭計
已經連續三隊都有隊友暗示佢好難服侍
佢仲有實力，但你會唔會take呢個risk

希望佢有得醫

唔怪之得冇人要

好事嚟，
本身nuggets班底夠深度，
今季多佢一個唔多

據ESPN記者Ryen Russillo報導，雖然很多跡象表明LeBron James可能會離開騎士，但是James現在沒有急於離開的打算，他正在詢問聯盟其他球星是否願意和自己在騎士打球，並且探討加盟的可行性。換言之，James現在正在為騎士招募球星。

所以先走？

Sexton著2號

留低啦不如

想佢喺騎士退休

抵啦 okc
咁鐘意trade人執死雞
今年就睇你點玩

今日，NBA記者Jorge Sadano在做客一檔電台節目時談到了LeBron加盟76人的前景。「我得到的消息是LeBron非常樂意來費城打球，但他的家人就不是那麼願意了。孩子們更喜歡待在洛杉磯或克利夫蘭。」Jorge Sadano說道。

kd咁高效又肯傳下波，都畀人屌因為佢無ball movement
更何況係隻猴？佢如果會肯乖乖地，努力做隻黃金工兵駛搞到咁

垃圾刺撚最鐘意用團結精神黎打飛機
而家2018都係咁自我感覺良好

馬刺老人院 啲人走多數簽大約無用又或退休

邊有首席球星叫走架1

鄧肯 羅賓遜 都無走

候來就唔洗簽ad了

太屈啦大佬

再咁簽法會比其他球會1杯葛架

你唔係未見識過佢呢頭叫人黎個頭自己走既本事

坦一年簽球星

安東尼等佢自由身走

講通下都想買件尖士波衫

不過都係睇定啲先

有機會半價

歷史係點 而家都要跟
嘻

成日講埋d完全唔make sense既野都好難討論
再諗起你已經係人爸爸 唉

買左件Mitchell and ness 既

仲係當打留係隊垃圾做咩
打多幾年回溏之後低薪入返騎退休都得啦

留啦
留底再戰我會少少尊重你

正正常常咁走咪祝福下人
天要下雨 娘要嫁人

你係邊位

串到=。=

我會少少尊重你

二哥啲發言真係好有特色，唔使睇名都估到係佢

新疆小將阿不都沙拉木將代表金洲勇士出戰夏季聯賽

去年一度有指新疆球員Abudushalamu Abudurexiti(下譯阿不都沙拉木)將會參與選秀，不過據報最後阿不都是直接參與了幾支NBA球隊的試訓。在過去兩星期，他分別參加了籃網、獨行俠、湖人、雄鹿、太陽、爵士等球隊的聯合試訓。

The Athletic記者Michael Scotto在Twitters上po文報導，阿不都沙拉木將會代表金洲勇士出戰夏季聯賽。這位新疆小將今年22歲，身高2米02，司職前鋒，上賽季他效力於CBA的新疆隊。據報他也已經是中國男籃代表隊的成員之一。

我勇進軍內地市場了

2021 如無意外係第一年無返 one and done
Talent pool 會突然大咗好多
的確係幾吸引
的確係

我諗都係博熱火個陣繼續淘寶玩落去，有斯波依啲同埋係東岸，望個pick唔會太高

要睇萊利退唔退
佢一退休呢隊波散得
Dragic 都32

基本上 76ers 就係賭佢入到 lottery pool 就得
無 One and Done talent pool 會大咗
最受惠嘅正正就係 pick 6-15 呢個 range
用黎交易嘅價值亦會比較大

油頭點都唔會選個年tank/重建

東岸熱火有油頭SPO , 大城市容咩入playoff

多謝

無one and done意思係可以高中直入定係至少打2年colleage?

宜家傳係高中直入

76人球星Embiid在網路上嘲諷Ayton，請大家不要把Ayton拿來和自己比較，因為他有防守，但Ayton沒有。而Ayton在接受媒體採訪時表示，他會做好保護籃框的工作。

「絕對會的，」Ayton說道，「在大學裡，我在防守端沒有得到真正的展現機會，因為我並沒有太多機會真的防守那些大個子球員，他們比較少持球進攻，所以我不太需要去守。」

「我知道籃球比賽處在各種改變中，有很多變化，但我只想堅守我的老派風格內線打法，堅持當傳統內線球員。在低位進攻，真正的打出統治力。」

這次選秀前Ayton只為太陽進行了試訓，談到這件事，他非常有自信地表示：「因為我知道我會是狀元。」

去太陽一世都學唔識防守

據《clutchfans》報導，休士頓火箭隊總經理Daryl Morey在今天接受採訪時承認他在昨天的選秀大會期間有和其他隊討論一筆「大交易」，而這筆交易很可能涉及火箭隊的超級第六人Eric Gordon。

「我問Morey在選秀夜進行交易的可能。雖然沒有任何交易接近完成，但是他承認有討論一樁『更大的交易』。」《clutchfans》的官推寫道。

Morey當時的原話是：「（在那筆交易中）我們將會得到多個選秀權，這是非常重要的，但是沒有人專注於那部分。」

雖然Morey沒有提到具體的名字，但是不出意外，這筆交易將涉及火箭隊的超級第六人Eric Gordon。昨天，有美國媒體撰文透露火箭隊試圖向上交易選秀權，而多支NBA球隊都對火箭隊的Gordon感興趣。

近日NBA總裁Adam Silver接受採訪時，談到關於衛冕冠軍金州勇士的組建問題。對於Kevin Durant加盟勇士的爭議，Silver正面回應了這一問題。

「勇士能夠簽下Durant的部分原因，是因為聯盟系統出現一些反常，薪資上限的暴漲讓勇士有了額外多餘的薪資空間。勇士很好地利用這一點，想盡一切辦法簽下Durant。」Silver接受採訪時說道。

「你必須得稱讚勇士管理層的出色作為，Stephen Curry和Klay Thompson都是他們選秀選中的球員。Draymond Green是在第二輪第35順位才被選中的球員。」Silver繼續說道，「NBA作為一個聯盟，我們不會拆散這支球隊來達到所謂的公平，那樣做就有點不合理了。」

昨日，NBA進行選秀大會，獨行俠得到探花Doncic，知情人透露，獨行俠不打算讓Doncic參加夏季聯賽。

過去這個賽季，Doncic非常忙碌，他在皇馬打了聯賽、歐冠的比賽，又代表斯洛維尼亞男籃出戰歐洲盃，等於打了一個很漫長的賽季，所以他現在很需要休息。

直接跟隊練波咪算

咁咪走囉, 最好去湧
我都想睇下串KD25 班友到時可以深潛幾遠

同埋我覺得小牛 champ完之後 做得最岩 就係呢件事 換trade up pick 當值

冇錯
又唔會give up太多野

反正打過咁多國際比賽，留時間操fit體型好過

有Walker 都唔會chap到

湧有埋鳩猴嘅
睇歐聯重有趣啲

等睇猴投訴無波到手更衣室打隊友被人趕走

居里杜蘭特被打傷今季傷停無得衛冕

獲加係勁既猴就唔洗走啦

猴需要一個大佬睇住佢

熱火贏工作環境

陽光與海灘

MJ米大佬

仇啲乜

上網都咁認真好難做人架啦

放鬆啲啦香港人

覺得猴唔會去勇啦 條友心頭高唔做大佬都算 應該唔會宜家去勇黐冠

收啦過街老鼠

支持二哥繼續

幾時都話u系清泉

26號
就可以入戲院睇uncledrew

老實講 強如KD 表弟都改變唔到打小球既風氣

好期待佢會用老派內線打法帶黎改變

聽到都驚

大大個ok4做例

OK4當年選透都知佢防守廢

唔知Ayton會係咩料呢

身體天賦唔同 ok4短手狗

大學個教練話ayton防守廢係因為佢要守對面嘅四號位

入到nba就兩件事啦

呢個年代 要比人拉出黎ISO

呢個年代起碼要守兩三個位先得

咩強如AD 同表弟都改唔到小球風氣
Pelicans 同Kings 除左佢地仲有邊個勁人
係今年Pelicans 人腳先好少少咋

條件佢有嘅
但先唔講以往太陽作風重攻輕守，
呢幾年啲防守風氣種落唔少壞習慣，
仲要係棟咗個tyson都無補於事
個歐洲教練要落多啲心機

其實佢咁Athletic要練好d防守lateral quickness唔係問題既

又高又快果d其實唔洗完全跟到d guard

e.g. embiid 猴

Adrian Wojnarowski of ESPN reported on Wednesday that New York Knicks big man Kyle O’Quinn has declined his player option for the 2018-19 season in order to become an unrestricted free agent.

Marcus Thompson of The Athletic elaborated on Wojnarowski’s tweet by reporting that O’Quinn would like to sign with the Warriors.

呀豬呀狗都想黎禾勇痴冠

明符其實 阿豬阿狗

呢件想痴冠， 應該係要倒貼人工比勇士呀

丫屌早幾日先話佢會唔會去痴

點知真係去

勁wor

頂西個位夠找有突

錯既事一對手都數唔曬

季中傳過湧想要

佢守面其實都叫跟到 係守底好撚懶 成日跟一半又唔跟 補防意識差到

彈出彈入 好似某球員

依家開始做返好就得啦

睇埋FA 先

有d唔明雀揀allen既用意

硬係覺得佢依種球員上唔到正選後備出黎打既作用唔大

Oklahoma City Thunder forward Carmelo Anthony has informed the team he will not use his early termination option and will opt into his $27.9 million deal for next season, according to Shams Charania of Yahoo Sports.

冇人啱用啦去到嗰啲位 後面成堆sg

做下dirty work 射下三分 拉下space

都應該做到有用嘅role player掛

聽講好似有兩三隊想trade up要grayson allen返嚟

lm

好波

好波！

仲可以Max pg ?

可以但爆cap爆到仆街

肥仔同癗幾大仇口

你換人返黎

咪係，你自己trade melo番黎果時就知一定opt in啦

1+1應該會簽既

好撚慘

換個刻都知佢份約
人地option in 有咩咁大仇口

我覺得okc 老細心底都唔想續

明眼人都知點組隊成績都咁上下

但佢都要交戲見下PG既...

水佢簽約再trade

去76 fit fit

依個講到melo呃鳩okc咁
見肥仔回塘當佢地底泥

最賣得飛個個西書都續左長約

Okc 11個role player 同三巨頭又係一輪遊

好易玩

乜唔係一早估撚到死肥仔唔會option out既咩

27m邊度搵

下份約應該會細一半

PG應該今年去邊隊都只會1+1或者2+1
完左之後夠十年
簽份十年老將頂薪

仆街，笑撚左

咁都屌melo個啲人有無腦，係咪又要自動減薪先叫啱

減薪又屌減薪

咁佢係唔值嘛 屌下都得掛 反正屌完佢都係opt in

明賣明買，雷換得佢同pg，就預咗有機會賭輸

屌佢唔值合理，但無理由屌佢履行合約啫 btw信melo會回春

其餘29隊球迷邊有屌佢履行合約

雷迷唔撚屌就假啦

Sim C ho ball

Melo 無減薪組巨頭
無can’t beat them join them
忠誠

利申 : 公牛 + derrick rose fans

2008年公牛 Pick Derrick rose
不經不覺10年

Sources: Billy Preston, a former five-star recruit of Kansas, has agreed to join the Cleveland Cavaliers after going undrafted on Thursday night.
@playnicker

The yips manifest themselves as twitches, staggers, jitters, and jerks. The condition occurs most often in sports which athletes are required to perform a single precise and well-timed action such as golf and darts. The condition is also experienced by snooker players, bowlers in cricket and pitchers in baseball, and the occasional #1 NBA Draft pick.

咁快有人改左

懷疑比外星人偷走左射波能力

點解佢會落選

正路都唔會選
無係 NCAA 正式落場比賽過
去外國打咗3場就傷咗
Combine agent 點佢叫佢唔好參與 5 on 5

教練Luke Walton今日接受了媒體的採訪，在談到Kuzma時表示，Kuzma現在是「一天三練」來提高自己：「Kuzma每天早上6點會到重量訓練室進行重量訓練，大約兩到三小時，然後大概中午他會回到球場再進行個人訓練，時間也差不多，晚上的時候會再做一些投籃訓練，而這樣的行程他每天都進行。」Walton說道。

最近，Howard在參加一個節目時談到了這筆交易，他坦言，他是在網路上的回覆中知道自己被交易的。

又係咁

前第一中鋒落得如此下場

認真，中產而又肯打pnr既話火箭welcome

火箭都排開四射手出黎

要好似Wade14年咁opt out減薪

好慘

Kawhi經理人：Kawhi正在為加盟湖人尋找居住的地方

禾頓：馬刺在禁錮Kawhi

牙波：馬刺在摧毀Kawhi的未來

美媒：馬刺欲挖吾王替Kawhi

湖人喉舌《洛杉磯時報》：馬刺配不上Kawhi

美媒：馬刺願高薪留Kawhi

牙波：Kawhi已想好怎樣在LA慶祝他入樽

Kawhi姐姐：加盟湖人是弟弟幼時的夢想

美媒爆料：Kawhi快將穿上紫金戰袍

美權威學者：Kawhi的袓先是湖人

意大利《米蘭體育報》表示：湖人是來自另一個星球的球隊！Kawhi的加盟會使這支隊伍更加強大！

高比：他(Kawhi)的確與我很相似

唉豬：Kawhi之前已向我透露想加盟巴塞

愛G佬:Kawhi是湖人最後一塊拼圖

愛G佬 : Kawhi告訴我他在睡覺時也穿著湖人的球衣

愛G佬警告馬刺：你們還有1年時間尋找Kawhi的替補

架仔說Kawhi的心一早已在湖人，促波波放人

唉豬達表示Kawhi更嚮往在LA生活

牙波:我已急不及待與Kawhi合作

架仔：Kawhi的夢想是代表湖人出賽

架仔:Kawhi只想加盟湖人打球

牙波 : Kawhi向我說他找不到理由向湖人說不!!!!!!!!!!!

牙波:馬刺強行留住Kawhi是殘忍的

波爸警告馬刺 : Kawhi是屬於湖人

牙波認為Kawhi無可能繼續停留在低水平球隊比賽

牙釘坦言, 不怕來Kawhi到後位置受動搖

刑天: 還債牙吹牙

唔知占士有decision未呢
好心急

吾皇等緊可愛同PG去邊先決定去邊

咪抽

LBJ, KD: 抱腿/組巨頭
KL, PG: 未完約就放風要去湖
AW: 防守態度差，又唔肯乖乖做三弟
Melo:

結論: SF只有Giannis(仲)係清泉

另外兩個可能等緊吾皇決定去邊

可愛去邊唔到佢簡啦,佢只係簡走定留炸

計漏b jai

心理戰緊

BTW當值好似要打PF

Joe Ingles世界第一

Giannis 唔係忠心嘅人

字母 細佬係咪無料到 60pick先有球隊要

太raw 乜都冇 大學場均得嗰5分 唔多樂觀

懷疑因為字母 牛仔先博佢

呢兩年操下副body睇下頂唔頂到pf位

Mavs無嘢做唔出

用一個60pick搏得過啦

Los Angeles Clippers guard Milos Teodosic has exercised his $6.3M player option for the 2018-19 season, league sources tell Yahoo.

Milos下賽季的合同為價值630萬美元的球員選項，他可以在當地時間6月24日之前決定是否執行，但這其中只有210萬美元是受保障的，快艇可以選擇在當地時間7月15日之前裁掉他。

2017-18賽季，受困於足部傷勢，Milos僅出場45場比賽。消息人士稱，他的健康問題是快艇做出這一決定的關鍵之一。快艇希望增添一名年輕球員，因為他們擔心Milos的傷勢不會輕易康復。

如果快艇裁掉Milos，聯盟內部認為，如果有合適的合同，他會考慮回歐洲，但他不會完全排除留在NBA的可能性。

Phoenix Suns will renounce rights to C Alex Len and G Elfrid Payton making them both free agents.

當值真係好靚仔，決定下季全力撐獨了

太陽可以諗諗佢。

Milos 啲play making 三分都唔錯
係衰老 防守唔掂同太玻璃
去到太陽都唔錯

D傳波好好J

大腸有冇放風留payton定點

上面講咗唔要payton同len

都唔方有約

1000萬左右留隊啦

我估

有冇我獨球迷同我一樣每日唔j返 doncic d片2黨粒鐘會做唔到其他野

要留就唔洗renounce啦，無人俾offer可以簽QO 4m/y

J佢個樣定球技牙

淨係老母都兩粒鐘

佢老母咩樣 我都唔記得了

睇死佢無人要架喇

Alex Len 應該有人要

both

都有隊無PG嘅.....
魔術

先簽後換回家

睇佢fiba打爆por仔隊波

如果而家組返南斯拉夫會有幾勁

內控自爆

唔計呢D
PGragic Teodosic
SG:Bogdan Doncic
SF:Bojan Mario
PF:Saric Bjelica
C:Jokic Zizic Zubac Boban

傳nets 公牛想食釘

果然係廚餘隊
即係湖人簽到lbj？

而家傳foj 51%去湖 40%留騎 9%去76 唔知點計 不過賠率去湖得1.4幾

算唔算仇人見面
同埋兩個屋企個外貌,curry贏哂

除左牙波 其他全部清

釘都有人肯食，湖有咩係值得令人食埋釘

點解d黑鬼肥婆

咁撚多都肥撚到咁既

ig

餐餐可樂漢堡包

湖話用未來pick 清釘 應該唔洗trade 波IG kuzma,可愛都換唔到 。如果湖咁快手清到釘 姐係有可能私下Pg foj cousins 是但兩個已經commit左黎

飲食同 新陳代謝

用pick 清 我諗搭多一兩個次輪

一睇就知curry有錢仔出身

埃豬依啲要trade可愛，用pick嘅話點清釘，parsons都話想用4th pick清，釘至少都要差唔多啦，應該湖至少都要兩個pick先清到

parsons+4th pick應該唔係換空氣，點會咁傻
加上講份約毒 應該parsons仲毒過釘

Parsons都要用得，釘多一年仲要唔用得喎

一樣去到2019-2020，parsons 25m啵 同埋上得場效率低到咁 應該唔比佢上了

sor，記錯咗以為釘21年完，咁Parsons毒過釘了

超毒約 parsons Deng batum noah TT 俄佬 Biyombo

其實唔駛4號都清到柏西斯

Ryan 差唔多咁上下都係叫兩個first round

網隊唔會食，網隊應該下年夏天FA進場

公牛鷹隊可能會食，佢地應該睇20-21年自由市場

Nets岩岩先清左俄佬 轉頭想食釘 打死都唔信=。=

成隊垃圾收集區 多一個唔多啦

清俄佬就係為左食釘

屌 呢兩份約真係

Ryo蛇食屎啦

早2日先有巴打話pick doncic係哩幾年做得最好決定
今日話可能做黎打PF

冇體能 冇身高 冇速度 學人打PF
死撚硬

勿忘marc gasol

留唔留OK4?

唔係我話事

By夫子

The Philadelphia 76ers reportedly dangled Markelle Fultz during the NBA draft.

While the organization continues to say that the former No. 1 overall pick won't be moved, the Sixers did make Fultz available for trade Thursday, multiple league sources told 's Keith Pompey.

76諗過trade牙豬

附上牙豬j片一段

RIP公鹿

如果lbj黎既條件之一係fultz 換kawhi

就算kawhi 無應承會續約

我都覺得76人會照去

夫g願望成真

無知一問 即係點

咁kawhi 算三弟定4弟
西門+JJ+可愛+吾皇+twitter王

Lebron removes the Cavs background from his twitter, no Cavs reference...Mainly family...he’s out of The Land!!

即係去76ers 啦
富加野換埋kawhi 番黎
kawhi+Ben+Embiid 守到對面仆街 吾皇又可以餵三分餵到jj 起機

stay la diu u james lo mo gor hai

Lebron James reportedly will join the Guangdong Southern Tigers.

又76人

其他我覺得唔留ben留fultz會夾d

最衰係fultz未證明到自己

如果陣容係Ball JJ Kawhi FOJ Embiid

應該仲夾

any source?
因為我喺其他forum見唔到

我見到d 出名既爆料人都話 去lal

去LA 但可愛好似去唔到....
簽PG??

咁真係唔知，可愛應該刺唔會trade比湖
Pg 吹緊1+1okc 但Melo留隊 如果留到Pg okc要交億2 tax 所以我覺得無咩可能，又無pick trade走melo

melo 有霸王條款 你加幾多個pick都要melo up頭應承先得 有機會有興趣嘅可能都係得火箭 但要食ryan anderson 所以都唔會成到事啦

講返正題Lbj 如果唔係去火箭 我諗都係去76人多 湖人老實講真係比較難組巨頭
就算組到 Ball+PG+LBJ+ Kuzma/IG+是但 喺西岸都唔算好有競爭力 分分鐘你皇都仲係要場均40分鐘上陣

肯去湖一係有其他星已經同佢組隊，一係真係為左屋企人 同 市場
火箭唔夠cap簽啦 除非底薪

對LBJ嚟講 帳面戰力一定係76人最舒適 有embiid防守 (>Love) 有Ben simmons幫手帶bench
都係簽一堆3D players已經可以衝東冠

只係簽LBJ可能會對embiid同ben嘅成長滯後咗 可能Embiid要變另一個Love同Bosh 做定點3分射手

湖人咁多cap 最後又一個都唔嚟 又要迫住開垃圾約

今季LOVE其實都有唔少機會打post
不過佢效率實在太差 成日TO / 炒

如果embiid效率 唔差 我估佢會有唔少球權玩ios
再唔係pnr pnp 吾皇都識傳

Embiid既低位破壞力同機動性都強好多。
我唔太擔心embiid數據會大跌

love本身有低位，但為左打快所以減磅打唔入。bosh本身都係面框型。

我覺得如果LBJ識諗嘅話 會揀76人 始終人年紀大咗 無理由仲反而會犧牲體幫人做screen嗰個球員
76人仲有embiid, saric做吓單擋
我湖正選全部紙板

Ben仔點算

吾皇入76人
預左BEN會犧牲
BEN 連中距都唔得
除非BEN開發到射波啦

帶下Bench 或者佢做pnr發動機 你皇空手坦克切

畫面太美 不敢想像

搶走 Favors

佢咁低調 唔似潮嘅人
不過favors走都唔知揾邊個頂
淨係傳過bjelica 希望佢留多陣

吾皇打無球空切同美斯響阿根廷打無球走位拉空
並稱當世兩大幻覺

你可以話係紙上談兵 ff嘅
就咁諗 如果Ben 同 Embiid strong side打pnr 你皇係weak side 0度位底線埋伏 之後守你皇嘅球員想協防Ben drive in 就有空手切嘅機會 當然仲有jj reddick拉空啦

不過可能現實係Ben切入唔夠快 根本Draw唔到協防 或者呢招剩係常規賽先work都唔定

你究竟有冇睇過吾皇打熱火 ??
吾皇打熱火 打無玻破壞力都好撚勁
定係你近期先開始睇波?

心態未必一樣wor

打熱火個陣為左第一個冠軍放下身段同而家好難比較

咁唔要可愛lor

要parker 點睇？差少少當代替品，又可以keep到b仔

咁事實係咪佢有能力打無球 而有實例證明先
佢冇能力打 而打唔到係一回事
但打到,而唔肯打又係另一回事
兩者差好遠

防守 差少少 代替品

同cp3變河童差唔多

屌你老母

如果ball +Pg+可愛+foj 夠唔夠勇打?

無parker, 55波

有parker, 食硬

屌返你老母

食硬屎嗎

你米咁能串

而家有消息話 foj optin 再搵黃蜂三方交易
交易有Deng IG walker foj

要準備雙重人格了

deng俾騎定俾黃蜂

mj 係咪痴撚左線

哇, 湖咪有賺?

走左IG 可惜, 但DENG甩到喎......仲有JAMES 來,

DENG 同WALKER去騎?

IG 去蜂?

吹水多

邊個PAKER?
TONY?
公鹿?

美斯迷: 你究竟有冇睇過美斯踢巴塞 ??
吾皇踢巴塞 打無球破壞力都好撚勁
定係你近期先開始睇波?

公務員食長糧心態既, 留騎士啦

想1要冠, 去湖人組三巨頭啦

想要名? 要利? 要?

lbj持球勁過無球係肯定
不過夾硬屈到佢唔識無球真係

Peter

mj開善堂？

支持

黃蜂 騎拎返walker
不過都係吹緊風 details應該無咁簡單
我prefer用future pick清釘算啦

D 湖9 自從簽左釘之後
日日夜夜都係到j 用佢地粒釘去打劫人地
分分鐘都釘完約都trade 唔走

之前塞想要灰熊個pick都係咁吹
pick就自己要 parson就送俾人+asset
不過冇成事

食左俄佬 都已經知佢地戇鳩

猴walker <> 俄佬埃豬

而家銀仔唔俾D球隊扮廢抽波丫嘛
咪換到隊波變真廢囉

俄佬 釘 都係米奇想要既人 IG又係米奇pick 唔出奇

揾鬼信

真嘅話米奇應該係鬼

好型

未食俄佬前 你都唔信咁trade啦 不過黃蜂想避Tax 無理由拎返釘+IG total 24m

我同RYO蛇上左契 唔好串佢

心在湖

不過佢一開口講野成個傻仔咁

FAVOR?算啦, 要表弟.

Lbj 未1/7見都未見唔同球隊

而家d風100%流

最好冇人同我雀爭 平平地簽返就算

已經係大腸嘅人

你會後悔

Favors 退化得好撚快，睇路

比力素換 deal?

乖乖地繼續用你啲pf啦
Alec Peters
Alan Williams
Dragan Bender
Marquese Chriss
Jared Dudley

好羨慕

好串

聽講鹿諗住要健太

鬼唔望grayson allen訓練踢傷米嘈

屌你姐係為難我姐
兩個都咁好好難簡，唉我比埋Henson你你搭多個oneal同crowder 比我就deal啦屌

deal你老母

健太手長不？

Bender 如果射得穩定d應該唔差

邊夠你chriss+dudley勁

我grayson allen要儲氣斷259腳

唉屌....咪咁講啦 每講一次佢拎一個冠軍

o尼爾不了

chriss 唔係幾好咩？

好似麻麻 反正冇所謂 防守冇咁濟

有身體冇腦，bender就得腦同三分勁啲

第一年幾好 之後玩增磅
爆法力冇曬 慢撚過狗
脾氣又差
垃圾嚟

咁唔係公鹿人了

standard bucks roster

rondo middleton kawhi 字母 DAJ

唔係增磅，係純粹食肥咗

屌你俾個blesode+henson我
有冇oneale都不了啦

Rubio bledsoe Mitchell ingles henson

死亡五小

下 啱啱突登睇返原來真係純粹食肥咗。。。
以為佢驚唔夠人撞 條友真係冇自制能力

tank?

對面死定自己死?

roty

Alec peters勁到仆街wor

射波唔錯但唔夠高

去爵士？

係ryo蛇契弟？

reddit 小牛區封左神 lu

CP3會唔會比LBJ R埋走

Adrian Wojnarowski
@wojespn

For LeBron James' free agency, he's no longer interested in listening to the elaborate team pitches in meetings. @ramonashelburne report

加大腸下年個pick換當值，deal?

peters送俾我地嘅球員我地要感恩唔係用嚟trade

Basketball Clan 籃球種族 - Hong Kong
17 分鐘 ·
Joker 五年頂新續約金塊隊!

今個暑假首個重磅約終於出爐!
丹佛金塊隊放棄執行Nikola Jokic 新人約 的最後一年option, 而重新簽署一份 五年嘅max deal, 價值一億四千六百五十萬美元!

Source: Shams Charania@yahoo
Picture: Denver Pos

下，點解唔下年先

誠意囉ching

Jokic 加mpj

Mpj要訓一年先

會變ufa，到時未必留啦

Sure左？

Yes
二輪簽第三年就變rfa
當年廢鳩都係第三年decline team option簽大約

出年好似續唔到。
2輪野出年無bird right好似

唔記得係second round

有無人同我一樣中意Luka Doncic

我j左成年了 呢幾日返工一樣野都冇做過 剩係睇佢d片

好想幫佢含

今年到期

好似爆左豪華稅

要諗點甩半廢人/Wilson ?

我估佢哋捱一年啦，出年應該就大把cap space簽fa

成日覺得金塊唔上唔落咁好唔知點 佢續jokic係好正常嘅舉動 但我覺得佢好似冇咩進步空間咁

聽日係咪公佈mvp

捱一年 唔要milsap

wilson player option左

如果Murray換米嘈，我諗已經唔洗煩

要bjelica仲好啦咁

wilson opt in咗

假像

邊有大魚去Denver

呢隊要突破好睇mpj

有冇J圖

有冇清知Rose同Tyreke Evans點

屌你老味 咁耐仲未頒mvp 搞到大家都無晒期待

Rose可能繼續跟肥t搵食

咁咪又操斷腳

Evans應該幾有market 但係第六人料都唔會係大約

佢今年表現出去搵都應該有班落唔洗跟肥T玩命啦

想佢著7號多D

@a.milik
我估thad young應該幾fit大腸
聽講佢諗住opt out試水溫
感覺上佢適合過favors
又應該差不多價
放過我地favors啦

如果favors真係走
靚價搶到thad過嚟雀我都滿足

我又唔係McD，你同我講有撚用牙

純粹啱啱醒起

我自己都係鐘意favors多啲，因為2k好好用

冇人理

又要溫溫書了

據洛杉磯《橙郡紀事報》的湖人記者Mark Heisler爆料，LeBron James現在已經積極聯絡其他球隊的球員，表達自己想跟他們當隊友的意願。

最近，據《亞特蘭大憲政報》報導，如果報價合適，亞特蘭大老鷹願意送走Dennis Schroder，但是其他球隊對Schroder的興趣並不是很大。其實前陣子，老鷹就已經在交易市場上表現得相當活躍，他們的兜售名單中有Schroder和Bazemore。但是因為其他球隊擔心Schroder的「態度問題」，他在交易市場上的價值並不高。

雖然76人此前一直表示Fultz是球隊未來的一部分，球隊是不會交易他的。但是《費城問詢報》記者Ketih Pompey報導76人曾試圖在選秀夜將Fultz交易掉。

據悉，當時76人準備用Fultz加上首輪第10順位、第26順位一起打包，換來第5順位選秀權。聯盟多個消息人士也都印證了這一說法，他們都知道Fultz是可以交易的。

吾皇去鷹啦

禮炮團一流

Trae Huerter Prince Dedmon

順便證明自己

Thad係幾好 但係.....隊波真係無咩防守

城城都玩祼照

係

溜馬decline咗lance個team option

The Orlando Magic waived reserve guard Shelvin Mack, the team announced Monday.

Mack had a non-guaranteed deal for $6 million next season. He'll now become an unrestricted free agent.

Mack bb
又少一個pg

San Antonio Spurs guard Danny Green has exercised his $10-million player option for the 2018-19 season, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

The Indiana Pacers are expected to show interest in unrestricted free agents Tyreke Evans and Will Barton, according to ESPN's Chris Haynes.

屌 雖然tyreke+dipo幾好j
但係4m Lance Stephenson呢啲fan favorite都唔要

The Boston Celtics are bolstering their backcourt by signing 28-year-old EuroLeague veteran Brad Wanamaker, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

塞又簽埋啲冇乜人識嘅歐洲佬

Lance 剩係在溜馬先識打好波

現在咁樣比人棄咗，唔知會有乜隊追佢

虎撲6月26日訊 今天，火箭後衛詹姆斯-哈登接受了采訪，其中解釋了自己對於招募勒布朗-詹姆斯一事並不十分積極的原因。

他說道：“說實話，勒布朗居然在聯盟裡待了16年了。我認為沒人能說服他去什麼地方。在他生涯的這個階段，這一切由他自己決定。他已經得到了三個冠軍，現在對他來說重要的是生意和家庭。不管他是想去休斯頓還是洛杉磯，或是留在克利夫蘭，沒有任何總經理，任何朋友，任何人能說服他，也許他的妻兒除外。不管他是如何決定的，他就會這麼做。”

哈登透露，詹姆斯的好友克裡斯-保羅也並沒有在努力招募詹姆斯。

“沒有。他們確實關系緊密，是很好的朋友。我不認為他們在討論他（詹姆斯）來休斯頓的事。他們討論籃球。如果勒布朗想說’嘿，我在考慮到你這來‘，我們就會談談這事。我不認為他們在討論這事。”

火箭
下季仲係勇士既天下

有人估係有機會俾更好offer
不過唔太似
佢真係好撚正
應該有隊要嘅 呢啲癲狗
好多隊波都應該啱用

Lance 4m約唔要好撚迷

4m咁抵屌都唔要

美國人黎

聽講佢仲會特登整三文字俾隊隊友食

sor

如果option out比番份5年20-25佢就佛心了

Magic waive Shelvin Mack

唔G有無隊會簽Anthony Randolph

Kevin Pritchard on not picking up the team option on Lance Stephenson’s contract:

"This was a very difficult decision, but as free agency begins on July 1, we want to have flexibility so that we can prepare for all of our available options."

唔多似

呢條友 嗰時我都以為佢幾有前途

依家喺外國打返起？

田徑金塊
入藉斯洛文尼亞同打皇馬，同當值fd底

底薪去勇，搞咁多做乜

好似當年Jazz 簽Ingles湊Exum咁

PG Decision 2.0

咁on9

呢4m cap 做到咩咁神呀

屌

啫係可以叫DJ Augustin 打足48分鐘？

魔術又無奈嘅，Young 咁樣被人搶走

佢話簽完曬人仲有位嘅話會簽返佢

屌 就為咗barton同evans

魔術會trade人啦

希望放過我Exum

你估到就唔係魔術啦

白魔獸換德國朗度當大家轉下手氣

邊個白魔獸? GORDON?

打得咁好都...

我地魔術仲高機會過兩隊LA隊簽可愛

蘭史應該去湖人啦屌.

溜馬唔要你, 我湖要呀!

最緊要你唔好吹尖士耳仔. 攪到佢性興奮高潮左就唔好啦

有無人睇緊頒獎禮?

Coz brad wanna make her XD

ROOKIE真係俾BEN...DLLM

正路啦

喊出黎啦

下個已經係頒MVP??
一個頒獎禮頒兩個獎?

頒晒呀 點會搞咁大龍鳳頒一個

留雷霆但球會要交好重稅, 二億喎, 但之後都會輸比勇士.

返家鄉湖人?叫埋尖士表弟,對抗宇宙勇

去騎士JOIN 尖士組團,一齊稱霸東岸, 準備西伐勇士?

人地唔要三姓家奴1

sterling brown先應該係roty

頭先見賣廣告前COMING UP MVP AWARD

咩MVP?

下季? SUMMER LEGUAGE?

世界杯?

我屌你老母我安慰你你咁對我？

77 同7 咪一樣?

你唔係諗住佢會轉會呀"?

多謝我龜啦仆街

我冇講到dj wilson已經好好啦=.=

老周

gobear

我好傻咁係nba live 到估左咪嘈係roty

支持一眉

on9仔 有樣睇

Mvp : James harden

利申：喺現場

有我高啤一半咁啦

你阿媽係女人..

利申: 係你屋企

你告啤守guard俾人打靶架，場數又少

有d掛住9猴

岩岩鏡頭影住你打緊pokmon

吹牙 就係贏咗

9年前的今天：雷霆首輪第3順位選中詹姆斯-哈登

「9年前的今天，雷霆首輪第3順位選中了鬍子還沒長長的詹姆斯-哈登。」NBA on ESPN官方寫道。

1分ben

Sorry 冇奬拎係咁

同白熊一樣亂咁俾

見到James harden 陰陰咀笑
心諗 今次仲唔係我？！

mvp lebron james

點知都係我龜既

如果唔係Harden拎
我認夫子做我隻狗

一個人carry成隊防守
唔係咁簡單 嗰時冇咗高啤幾難打阿
俾guard撚都係playoff波啫
Gobert DPOY

點解咁on9完晒playoff先頒？

你講笑咩

cap多筆

銀仔不嬲戇鳩鳩

Y AL Horford入唔到三甲

真係好戇鳩

lou will好似死老豆咁

文件拍手幾撚大力

賣廣告仲密過金像獎

Lou仔

速龍對你唔住

大家都9up 30秒等收工

有冇LINK睇MVP

係咪第一次6oy無playoff打？

PG玩得依啲應該都去潮人

岩啊Ching

Casey

凱西

咁玩野呀

卡斯

cant see

俾人炒嘅coy

Casey 係無辜的

罪該萬死係泡泡龍呀

巴打係大陸住?

Defrozen

SOR

係Lebron

歷史上首位俾炒後拎coach of year

也許他不是coy

一人之下 萬人之上都做唔到coy!?

只是泡泡龍

冇LeGod 一早入東決啦

朕不給的
你不能搶

總決賽啦

屌 播左十幾分鐘廣告

根本就冇第二度好去
佢個心晨早去咗潮

James harden 要補妝

Brad
Quin

Brad 仔下年都冠軍啦

問過quin未

咁咪咪能睇囉

kD opt out 如果同我皇組隊會幾屈

好撚串wo

Ball pg kawhi foj kd

底薪嗎

講左max renew 啦

kd come jazz is ok

rubio mitchell ingles kd gobert

咪嘈

adidas啲marketing

怨婦

我指如果姐 係人都知條259唔會走

聽mitchell講野不知幾大方得體

adidas真係搞到佢怨婦咁

口同心個套唔一定一樣架嘛

佢怪自己唔早一年出世囉

未睇過一個頒獎禮可以咁..
5分鐘頒一個獎 之後睇5分鐘廣告 係咁loop

佢打左2年大學

佢都有話想贏 但係唔係咁樣下下提起

adidas下下都用佢彈個rookie字出嚟

可能marketing嚟講係成功 多人識咗

但係真係幾撚樣衰

頒左mvp未？

如果是但一個去返舊年

呢5個應該全票ROY
Ben Simmons
Donovan Mitchell
Jayson Tatum
Kyle Kuzma
Lauri Markkanen

呢4個應該都有ROY
Dennis Smith Jr.
Lonzo Ball
Bogdan Bogdanović
Josh Jackson

LBJ

AD

Dlo

jabari parker

josh smith

John Collins

NBA Live

Kelvin hart

ROY含金量極低

根本之後無人提

肯頒mvp未

Oh yeah, and who the hell are you?

係 但係唔知係brand定咩
嗰個"rookie?"真係智障
adidas就係驚冇人提
下下都要咪嘈攞返出嚟

識d野

你丁個個垃圾黎

Nike反擊

Nike 喺ig反擊左

話ben Simmons 係真rookie

咁岩

雞

咁都好啲 冇咁怨婦

真心抽得好靚

你話ben?????

如果今年okc 夾到
就應該係比sam

Jojo nba live 19 cover

Wow

犬BITE 犬.
正呀.

nike

洗乜諗, 襯尖士係騎士, 比個獎佢留下人啦

KELVIN DURANT

好彩你唔係話ben 唔係我第一個咬死你

四千萬一年都制啦

組四皇一後喎......

仲唔頒mvp

現場一早知係比James harden la

樓豬is g

要有cap space先得架

係個二隻泡泡龍

LOWRY

DDR

打到人地京左啦.

可能會西移

露寶變了

因為雀屎起機了

Right after winning his #DPOY award, @rudygobert27 is asked if he would ever leave the #UtahJazz to pursue a title elsewhere. Rudy shut that right down. #JazzNation will love this #TakeNote

hayward我屌你老母阿

阿ben系雞
快d咬

hayward冇走 邊有今日既mitchell

頌變禮

病西係新仔皇

嘔奶係最改進人造人

GO BEAR 係防守隊長

走埋GOBEAR

咁JAZZ 仲有D乜?

Mitchell

有hayward 咪嘈依家fmvp緊啦

米嘈差仔ingles

都係夫g sick ball

grayson allen

恭喜基石

終於有MVP

登子登基

OKC三子三個MVP

覺得Tatum Brad 同Kyrie唔去好正確

雷霆三年抽三個

雷霆三子

登登

一巴一巴打落okc 個老闆度

佢唔留鬚個樣都幾平凡下

為左慳幾M冇左個王朝

登子套老西好柒

不如下年改返以前咁頒啦
特登整個頒獎禮去頒D 基本上全世界都知結果既獎
搞到得幾個球星去
仲要係咁賣廣告

登登左砍Ｊａｍｅｓ，右刺ａｄ
成功上位揸１旗.

邊個估到胡蘇佬都可以做ＭＶＰ
ＭＶＰ１ＭＶＰ！ＭＶＰ！

雷霆西書ｄｕｍ晒春！

雖然我都殺開龜 但係佢地frd子點會dum春 仲要上年已經攞左

真係寧願佢將po打遲幾日黎搞頒獎禮
都好過而家冇人理NBA先黎頌獎

okc 算唔算籃球界兵工廠

今次麻麻 下次再努力

PO都打完仲有撚人理常規賽D獎咩

ｄｕｍ春係ｄｕｍ無左兩個好隊友！

西書話比我１聽佢晚晚祈禱Ｋｅｖｉｎ ｄｕｒａｎｔ同登登可以

返黎食個團年飯

tvb都撼唔贏世界杯
區區一個nba頒獎禮點撼牙

其實最好就係季前賽同常規賽中間搞就最好
而家呢段時間真係無咩人理，d 球員又放緊假你老母又要黎搞場show

如果po 前搞又唔得，好易影響po...

佢可以同甜瓜同Purple&Gold食團年飯

Tvb 唔識諗姐，計我話呢段時間播世界妹就搶唔到收視啦

仲要去到季前賽先頒
唔好啦掛

正正經經仲po之前攪左佢咪算鳩數罷啦

好似以前咁咪算9數 又要整多樣野黎cap水 個頒獎時間仲要錯哂timing

如果班球員真係會因為頒獎而分心
抵佢地季後賽走唔遠啦

點解NVP係比杜蘭特. 佢今年貢獻都女子大喎

唔好睇數字, 勝負, 常規賽既野只係玩下,唔能夠作準.

打波緊係睇到最後, 入總決賽既邊隊呀?
騎士同勇士呀!

所以MVP點都係呢二隊先啱架啦

拿完MVP 之後慘敗.0:4既大有人在.

常規賽mvp呀屌你老母

所以咪話要癈左常規賽佢羅.
反正都係HEA打

有咩趕客得過有二哥嘅POST

就係一個POST入面有兩個二哥

又要找雷霆GM出黎鞭

吹牙

大三元唔係應該mvp架咩

一輪遊

三個mvp級 留返最廢嗰個

找數未?

癗呢隊閪波 明明自己隊pick 3個mvp番黎，放晒d人走，無錢就唔好搞波啦 有揀人眼光但無建隊遠見，自己養呢三件仲勁過勇果三件

老細唔肯交稅
唔關班gm 事

屌你牙 其他兩個有矛b2b 場均三雙

獎已袋

冇我書3雙carry po都入唔到牙

on9，走撚左個單核係人都收皮啦

啊唔係，有個柒頭叫hayward

唔係咁啱碌新聞都唔記得係今日頒
新秀/自由球員/kwahi仲有話題性

fu g ho ball

收皮啦一分Roy

D獎都亳無黨懸念

當現場準備頒發年度總管時，Anderson特別走到了得獎熱門Daryl Morey陣營，也就是火箭隊的桌子，現場採訪了火箭兩大球星James Harden和Chris Paul。

在問完了CP3後，Anderson轉身面對Harden時說道：「我只想讓你知道，你是我最喜歡的球員之一，就算不是第一，也絕對在CP3後面，因為你，我開始留起了鬍子，但我也慢慢發現，我的鬍子越長，我就開始慢慢不愛防守了，這也發生在你身上嗎？」

全場頓時笑聲四起，Harden可以說是毫無防備的情況下中槍，他思考了許久，完全擠不出任何一個字，只留下：「這，這，這，哈哈哈哈哈。」

波士頓塞爾提克當家球星Kyrie Irving日前接受媒體採訪，他被問及一個非常有趣的話題，那就是「40年後你會選哪些球星一起組隊？」最終，Irving給出的答案是勇士三大球星Kevin Durant、Stephen Curry、Klay Thompson，以及休士頓火箭隊的James Harden，而Irving昔日隊友LeBron James並沒有入選其中。

Irving表示：「首先要選擇的當然是Kevin Durant了。你的球隊中有一個身高7尺的球員，永遠不會怕落後。然後，你肯定要有Stephen Curry和James Harden，這兩個人都有著天生的籃球技術。在那個年齡，你並不需要做太多的技術動作，也不需要移動太多。所以，你可能只需要一堆射手就足夠了，湯神也要在裡面。和這些傢伙一起打球，我們可以打普林斯頓戰術。」

奧克拉荷馬雷霆隊明星球員Paul George和美國媒體ESPN聯合拍攝了一部名為《Paul George：我的旅程》的三集連續劇來講述自己從崛起到轉隊的歷程。這部劇集將會在當地時間星期二首次亮相。最為重要的是，George將會在這部連續劇中講述自己接下來七月自由市場開市後的去向。

據瞭解，這部連續劇的第1集將會講述George如何崛起，最終成長為NBA明星球員的故事，而第2集則會講述George在籃球場之外的追求，以及他如何建立自己的職業生涯。

最重磅的當屬於第3集，這一集計劃在George正式公佈自己的決定之後播出，主要就是想要向觀眾解釋自己的下一步決定是什麼，以及他為何做出了這個最終的決定。

點趕＿趕呀？

我又講錯Ｄ咩野？

大三元只係基本野，下次要大四起。

睇黎關係都麻麻地

大腸可能要lin

我湖又贏

冇人想知其他野

壞人真係好想走喎。

The Episode

邊條女粒ＬＩＮ？

英文咁長鬼識睇咩？

搵個正常人帶D想然波嘅心態畀班後生仔都係好事嚟

PG: 有人想知再講

搵神醫醫下無咁易斷腳

PG:成為最佳小前（25仔）的過程

其實吾皇柒過一次仲有人學佢

你唔俾宣佈留隊? 學基士文宣佈留馬體會

因為唔係係溜馬走
而係okc租一年走嘛
反彈嘅上年反彈哂

結果留返喺旅程